有冇人覺得含大AIN嗰個彥爺好靚仔

如題

條友好撚on9
利申，唔識佢

屌你老母 佢好靚仔喎

利申：絲打

#曲

咩黎

利申 唔識佢

咩嚟？咪靚仔囉！

主旨： 含大仔世界第一
利申 港大內外全科